# Curso React.JS + Firebase + Bootstrap : Projeto Passo à Passo.

```
-- Cria o Projeto Eventos
$ npx create-react-app eventos
```

```
-- Instala o Módulo de firebase no projeto
$ yarn add firebase
```

```
-- Pacote para criação das rotas
$ yarn add react-router-dom
```

## Firebase
